2020年澳洲跳傘

想6月或9月去澳洲玩跳傘同潛水
有冇同路人

冬天o咼

跳左

我去凱恩斯 見佢四季都差唔多溫度

Dont think so
暑假去完
去大堡礁凍撚到食屎

唔該巴打先 再睇睇

咪癲，佢地乾既季節，海水好撚凍的，夏天先好去。
利：澳洲做旅遊

巴打 有冇邊到跳傘推介呀？

黃金海岸 靚景

gc／cairns都ok，有錢去nz跳好d，個邊d山景好睇好多

黃金海岸真心正

我聖誕去，諗緊cairns定gc跳 同埋唔識游水係咪都可以玩大堡礁？

想join，你有冇車牌？

我有呀，我自己咋，絲

廿幾度...凍?

你幾時去喔？留tg傾？

到時再請教你

我都見佢4季差唔多溫度 可能落水會凍

好 睇睇相先

下年既目標就係去澳洲跳傘
不過咩都未plan過

想去紐西蘭跳

目標一樣 一樣都未plan 諗住買機票就出發
巴打大約會邊個月份去？

應該6月
送比自己做生日禮物